\chapter*{Popis literature}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Popis literature}
	 	
 		%\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}
	
		%\textit{Popisati sve reference i literaturu koja je pomogla pri ostvarivanju projekta.}
		
		
		\begin{enumerate}
			
		%	example-->	
			\item  Programsko inženjerstvo, FER ZEMRIS, \url{http://www.fer.hr/predmet/proinz}
			\item	React Tutorial, w3schools,
			\url{https://www.w3schools.com/react/default.asp}
			\item	Tutorial: Intro to React, React,
			\url{https://reactjs.org/tutorial/tutorial.html}
			\item	Create a New React App, React,
			\url{https://reactjs.org/docs/create-a-new-react-app.html}
			\item	Prisma schema, Prisma,
			\url{https://www.prisma.io/docs/concepts/components/prisma-schema}
			\item	Promises, JavaScript Express,
			\url{https://www.javascript.express/async_control_flow/promises}
			\item	Selenium download, selenium IDE,
			\url{https://www.selenium.dev/selenium-ide/}
			\item	Component Diagram, SmartDraw,
			\url{https://www.smartdraw.com/component-diagram/}
			\item	WebAPI - introduction, w3schools,
			\url{https://www.w3schools.com/js/js_api_intro.asp}
			\item	Design, Figma,
			\url{https://www.figma.com/design/}
			\item	Application platform, Heroku
			\url{https://www.heroku.com/}
			
			
		% NABROJI
			
		\end{enumerate}
		
		 